
                      La película necesitaría una hora más para trabajar la transición al lado oscuro del protagonista, pero una hora más a canción cada 5 minutos sería ciertamente aburrida...

Buen planteamiento pero se queda en una película más...

Lo mejor la primera primera de la película, una gran ejemplificación de lo que significa soñar...

Luis Miguel García fundador de Pausing Cine Alto Impacto.
        
            